無知No.3 為了製造雪景 他們竟在野溪邊撒鹽

D鹽天然㗎喎， 咁咪冇問題囉

係喎係喎可